USB拖板一問

會發出「v～」咁嘅聲，好細聲，你地有冇人都係咁？

呢D 好廢, 建議唔好用

有冇好介紹？

唔好用有USB既 基本都係垃圾

太易壞

用黎拖19 USB電腦喇叭一流 慳返個USB位

個V聲係驅蚊既 好似係
家陣買拖板有呢D SERVICE真係唔錯

我屋企近排都買左個
D蚊真係少左好多
一物二用

當我部電話叉到100%就會有

V聲 我跟ipad個個都有
係電流聲

屌你老母

正常？

唔知喎 話唔定遲下叉到爆炸

小心電親

我都係用同一款拖板
係有V聲
唯有訓覺時熄左個USB電源
之前用過另一款無事

我之前用有隻係白色冇事

有冇人用類似呢款但冇聲㗎？

之前用過，佢一收皮會自動熄，幾安全

Schneider belkin

唔正常

用開豐葉無事

Coil whine ，switch power supply 通常會出現

用返電腦咪得？電腦d usb多數多到用唔哂（desktop）